大家覺唔覺進擊的巨人呢套動畫D配樂真係好撚神

基本上睇過咁多套

得RE0同進擊係D OST

聽到我好想下載

個種類型既OST我唔知叫咩TYPE

類似呢種

叫EMOTIONAL?

搵落又唔似唔係

巨人動畫真係好正

完全漫畫比唔到果種FU出黎

睇到我打晒冷鎮

中世紀德國佬高音史詩風格

睇左罪惡王冠未
都係澤神負責

fate zero 梶甫阿姨都好正
咦咦呀呀史詩式

EPIC風真係好撚正

好動畫配EPIC風會令人哇一聲

澤野賢之,,, 好似無記錯係呢個名,(無SEARCH GOOGLE)

有佢做個D 動畫D音樂 都好好丁

鋼煉

反而我覺得罪惡皇官D配樂唔算好正

罪惡release my soul 唔錯

每次聽到都起曬雞皮

澤神d曲風全部一樣
鐘意既down晒佢作既，有一車車

最新依家套Re：Creator都係澤野做
不過曲風真係萬變不離其宗 聽得多會厭

罪惡王冠配樂同OP/EP 都好正

近年佢啲歌唔知點解 聽得入耳既全部都係game歌
就好似12月新出果首crystallise真係唔錯
但甲鐵 even係az果啲真係
unicon風光不再

unicon係澤神既顛峰
佢親自講過uc既ost係佢最用心既作品

認同，但係四年一季真係等唔切

澤野弘之

我反而最鍾意澤神 甲鐵城既ost
個種悲壯但未絕望既感覺 正到(純粹我主觀感受)

澤神bgm梗係戰國BASARA 啦

Unicorn 無得輸

澤野弘之好難唔epic
但聽耐咗係會厭
Unicorn嘅OST就真係神
係可畀到你宇宙浩瀚無垠嗰種澎湃感

Uc一定係佢最好 其次一定係gc